大家最耐試過幾多日無屎屙

今日第三日
明明平時日日有屎屙

Rip

嚇我唔到既

試下落街跑半個鍾, 飲杯涼茶, 再做100下sit up, 都唔得就rip..

細個一個禮拜 依家兩日

轉做iphone X撚吓新會然嘛

一個禮拜 個肚咪儲落好多屎

iphone4 篇潮文真係時代見證黎

同你相反，日日都唔止一次，好困擾

樓上可唔可以咪撚 quote
Btw
以家日日做行路撚
定時飲水
情況有好轉

一日

如果想快 可以飲black coffee
咖啡因可以刺激大腸陏
不過嚴重便秘就會適得其反

食m記早餐

肚痛就話啫 正常屙有咩困擾

搭緊地鐵/巴士急你就明

叫凍奶茶

即刻飲咗成杯水 希望今晚有得屙

其實每個鐘 一兩啖都ok
千祈唔好 隔好耐先飲勁多

一個鐘頭無屙啦

一日幾次

小學去露營嗰陣試過三日冇痾屎，
因為個廁所太污糟

屌你